有冇傻鳩玩閱文可以玩到蝕錢？

50蚊走左 當交學費

-50 抽新股唔中

幾時有50過？

恆生 屌你老母 抽個ipo都1舊

-100 屌你老母

成班人好似講到聽日停牌咁 都唔知咩料 明明先岩岩上

玩到蝕錢應該永遠唔好沾手股票活動

1手都抽唔撚到 屌

一百蚊都吊😂唔想比錢咪用白表囉

105入貨 104放左 輸小當羸

抽唔到蝕息算唔算

中銀唔洗錢
由閲文到雷蛇到易3金

中銀抽唔到一蚊都唔收

收你100個人頭 自己食左果股 緊係唔收

聽日120

傻鳩黎

好過食你再收你錢

你賺緊嘅時侯，就有人蝕

大把連登傻閪110入100沽

-38 抽唔中 今日下午無食飯

106傻鳩

高追